岩岩老婆問我想唔想生仔

我係咪俾人帽左

樓主下個月考dse係咪會帶埋老婆仔女去

係咪已經有左

樓主真人真係被人帽過
利申樓主個ex

男人同男人唔會有bb

隔離14日睇下個肚有冇大到

如果佢唔洗你戴套
又夾住你要中出
咁即係帽咗

Sorry我當年唔應該帽佢
利申樓主既exex

有個方法可以知
你話好然後同佢去醫生到話睇下雙方生仔有無問題
如果本身有左既話醫生應該會講